一句講哂，支唔支持興建核電廠

一句講哂，支唔支持興建核電廠

支那技術就免啦
歐美日新技術都可以接受

電費又唔荒會平左去邊,
擔驚受怕, 環境污染就有排你受